netvigator 食撚屎，續約個價仲貴過依家個plan

屌$2xx先有1000mb,400 coupon
我續你老味咩

呢個月續左$98 1000m 送500百佳

村屋撚表示$300 100mb

最近試過
唔好理佢拖到最後2個月左右
佢有人call 你會比個平價offer
我私樓之前用1000mb 就2百頭一個月
最後offer 比我可以16x$
都繼續1000mb
希望幫到你

我係最後一個禮拜
真係用左咁撚多年 原來貴過人咁多
之前16x 依家平差唔多一半

我用左8年
次次續約都吊7 netvigator
但都都續約

私樓、居屋貴啲

同是村屋撚
$268=6mbps

一開始我都以為 呢個證實唔係

要拖到最後一刻 拎埋cut form
其實大不了咪轉其他 但佢通常最後比個好d offer你

私樓too
依家都仲有兩個月
我要唔要send張form話cut先，等佢地知我走，俾個吸引價錢我

我同事1881000mv

嘩，一百都唔使？你住乜屋

mb sor ,佢私樓

住乜屋啊巴打

Coupon幾多啊巴打

都好啦，我21x先有1000mb

係 私
我係最後一刻佢先比offer

上年未完約 3百尾 8mb
今年完約即刻轉左
屌佢老母

好正，但係唔係要最少一個月通知咩？
你入form話cut，之後佢先俾抵offer你？

咁仆街？你村屋？

樓主人工下年係咪低過今年 ?

你係咪越貴越想join呀
走啦仆街

公屋 屌佢老母
個時急住搬屋 佢話無哂線 最快得6mb 但要照以前1000mb個價
趕住新居要有得上網 費事搵個間新 硬食屌佢老母

完約即轉第間1000mb 電話都唔撚聽